求救！有無巴絲知邊度可以買呢款帽？

之前喺Secondkill見到呢款帽好靚
但係心大心細無買到
之後轉呔唸住買嗰陣已經無咗
附上圖片一張

去淘寶搵下囉

search漁夫帽大把

巴打唔好咁好喔

有無啲買開嘅網介紹我去搵下

Mltd

Mltd 搵下有無

好啊唔該巴打

MLTD得兩款bucket hat

推